[I/A/PC] 夢幻模擬戰(22) - 轉呀轉呀魔導石

官網：

最新消息：

新增限時召喚卡池：「傳奇的匯聚」

--活動時間：新開放時間11月8日10:00~11月21日 23:59(原定開放時間11月6日10:00-11月19日23:59)

--SSR級英雄利昂、雷丁、艾爾文出現概率提升！(已調整)

泳裝活動：太長自己禁入官網睇

首抽開局推介:

帝國陣營 - 利昂 (新手限定池, 首抽中可以照開局)

光輝陣營 - 雷丁 / 莉亞娜 / 艾爾文 (新手限定池, 首抽中可以開局)

新手 FAQ:
Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 7 大陣營：

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超招再有額外效果
所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff
由於資源有限 強烈建議集中玩一個陣營
但新手對陣營通常都會理解唔到
目前比較多人玩係光輝帝國 光輝最平民 無課都組得起
公主聯盟偏向法師為主 但比較難齊角
黑暗偏向PVP
真係唔知點揀，一係抽左角再決定
一係上黎問問巴打們

Q: 新手點升Rank好?
A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴

Q: 卡關點算?
A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你

Q: 有冇 TG Group?
A: 單機 Game 有乜野係度講

Q: 買體幾石？
A: 每日40-->60-->100-->150-->200
建議前期可以多買體追LV 等到40後先買少D
睇返自己經濟狀況決定

Q: 我有乜乜乜同乜乜乜，應該抽邊個 Pool 好?
A: 右鍵開新 Tab 放大

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 特權有冇用？買邊隻好
A: 廢話論：最好買哂3隻 現實:勇氣-->時鐘-->女神
首先前期體力最重要 時鐘可以幫你唔夠打既時候慳體或者回帶過關
重點8蚊一個月夠哂平 但前期卡關比較容易 可以考慮30-40級後再買
勇氣(女神兄貴獎勵+1) 40級後女神會出光輝秘銀石可以升SSR裝
多一場進度就差好遠

Q: 點課金最抵?
A: 現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
課晒手機版優惠嘅巴打，請轉開PC版
PC 版同手機版一樣
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
依家買300點同1000點會有野送
詳情睇官網
入手方法:7-11, OK, 2000fun
1000點=HKD 265
買左點數，佢會有張單
裡面寫住卡序號同密碼
你打開PC版，揀想課石面額
然後會彈去增值網頁
入返張單嘅卡序號同密碼
咁就完成
Mycard 增值獎品會起game內信封出現

Q: 想退款，會唔會被 ban account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人。

Q: 附魔初中高級有咩分別？
A: 效果一樣 只係刷到好屬性既機率唔同 建議用秘銀石每星期可以換50張中級附魔卷
用中級附魔卷刷就夠 新手可以用4個初級是但附上去拎套裝加成
唔知附邊隻好 就上黎問問巴打們

1001開post :

跨服好友List：

點解我又1001

9KLZ9DG6K

點呀打個pvp
係咁出個野load

已換

你唔覺一去到39/40頁就特別慢特別少人出聲既咩

55兄貴仲少野過50兄貴

得番2千石係身好唔慣 睇黎我同白毛無猿了

同上個post個code一樣？

好似係巴哈睇過話係bug黎

呢個新

課

office hour係公司開冇咩所謂
上次電話開好煩
又話2500字唔知點解

200碎抽左把王座，啱邊個用
元帥拎緊6星最後騎士

上個post個條我都未換 可唔可以share 多次

白毛好似係全驚三大打手之一
唔洗超絕都好勁
但要1t開buff技

飛坦元帥岩用

7LLZSYYNR

刺直接打人

有冇巴打喺暗影屎窟度有旅團可以join

就嚟要揾團，個團啲人死的

我個團最高得202XX戰力
我第二名192XX,
係咪應該轉團

我要轉 ，$8黨，已經團入面第一
啲人唔買體升呢咁
勁慢
遲下旅團副本，靠呢個精通人物
係世頻叫緊睇下有冇活人團

今次存值計唔計首存既石

唔計

Dklm

玩到而家仲未入團，睇黎都要睇下

要入

等連登巴打開

仲要計面額
Example 788 = NT2900 = 3xxx 石
佢計你2990 石

我果邊有個團話只收19000戰以上既人 睇黎佢想收哂所有高戰

利申我差唔多萬9已排120

我之前有個收18000，一望個團長(佢自稱團長)得15000，死傻鳩

有無巴打收團?

開服第一日玩家
不過升得唔算快
得lv 48

我18000排緊1000

下，我二哈pool 入坑都46...

你oldsea food ser

得14000，搭唔到爹

lv=戰力

咩SER? 我19200暗影排90

用緊利昂，雷丁，雪莉，馬修，粉毛
我仲用唔用石抽埋25文好
定係留石抽下個pool

幾時妹妹pool

原來兄貴抽 係step up pool 黎...
有無人知300 晶再上要幾多晶先抽得哂,,?

thz bro

0 50 100 200 300 400 500 600 800 1000
全餐一共3950

痴線去7-7既小關
d小怪下下秒我

得番幾百血法火球秒我滿血皇帝

因為火球克步兵

你幾rank呀 7係好柒難打架啦 火球秒利昂都得呀

別妄想能肛住法師！

係時候整返件風王

d人lv50
7-7前第2關
死剩利昂
其他人去送死爭取騎精cd

新post又留個Discord先

可以入黎搵人打協力打龍

我都係二哈pool入 ,

而家50

想唔認毒都唔得

但都想問下旅團有咩用, 是9但入左一個
見都冇咩特別就冇理

果陣仲要比個fd 水撚左去個舊ser

我為左唔俾自己課金追pvp 專登簡舊服起
10月尾入海ser 而家55 18000戰都排幾百名後

今日泳裝好難打

岩岩開始玩，首抽邊個好？

仲貴過10抽

利昂利昂利昂

新手一問
唔同ser可唔可以同FD玩

可以 除左黎緊會出既公會要同服外 其他協力都係誇服

馬修最終職應該邊個好？

如果你係準備課金, top tier應該會係弓馬修,
但係開頭你會打得好辛苦因為冇裝冇練度既弓角都好弱,
但係捱過左會係一隻幾勁既弓角, 可支援可攻擊

想簡單可以騎/飛兵馬修

保唔死，但係變殘廢

夏日活動中左支煉獄

戰棋大師

飛兵啦
弓刺後期強勢但你唔會玩到咁後,如果玩到咁後都唔會用佢
飛兵起碼初期拎箱易,可以唔用蘭斯,活動萬用

真高手, 俾我真係諗唔到

有冇帝國巴打過到A5

巴打出咩角

利昂, 皇帝, 光頭, 莉亞娜, 波波

冇莉亞娜

奶騎/索菲亞都過到

我用奶騎都過唔到 要沉默到元帥同紅帽先得

只要你一開波撞得死小紅帽, 皇帝暈智將, 光頭頂得住其餘3隻就過到架啦

但佢利昂會破我護衛喎

YES 我刷元帥沈默都唔知俾佢用疾風龍息combo秒殺左幾多次

唔係利昂破防....係隻智將
光頭唔可以係智將2格內

屌，貪果件SSR抽唔中，差最後一千石，要唔要埋好

880十抽都未必有1件SSR, 你可以自己諗諗值唔值,
SSR飾品活動/抽先有機會出,平時一個月只換到一隻,又或者隨機300榮譽換

原來係咁 試多幾次先

只要最後出剩skin就慳成1000石，夠回幾日體

呢樣真，平時幾十抽射落海，呢度幾千石已經保你有轉職石/飾品加少少獎品當回贈

巴打我都暗影，不過係得唔夠15000戰力嘅小薯

光頭走唔走埋左好

230抽都係冇光頭

終於睇到ssr隻光
看來都係要整隻姫武神比黃毛用

黃毛皇帝利昂女王索菲
女王你可以功成了

出聖骨係咪可以變瓜子

光之起源齊左人

有奶騎好好啦

想問係邊到入code?

比45lv冰龍一下aoe秒左25文
好彩哈利波特同chris夠力

多謝巴打教路 終於過到

good

有冇巴打教路光輝點過

頂你7-7d石化冇得解既

踩魔法陣

放棄一隻由佢石化被怪撞上去清哂D怪先落黎, 你反而仲會打得輕鬆D

一路白痴以為奶騎冇得用sr對加速鞋...
騎兵飛兵...

搵隻坦石化左係橋到會易打左

有冇人知有咩道具/辦法可以防到千騎?
防守俾人先手撞完就護衛唔到

我都係，海蘭ser

霸者徽章

我得一個俾左元帥

用唔護衛換佢一條命

如果係pvp, 護唔護衛都唔重要

我前50都唔敢講呢句說話.....
你一定係10名內D大佬

旅團係所有ser共通定點？

埃尼亞斯甲同原質甲兩件相比邊件實用d

睇人, 25文用埃甲唔錯

如果我中左 艾爾文 ， 佢同馬修應該點分配轉職

25文一定係拎超絕先架啦,
新手揀定一個陣營玩, 如果你唔課有25文就向光輝發展啦
D角色遲早都要食石轉職, 馬修可以直接去遊俠做一隻弓角放住先
後期你會抽到其他人, 石頭好難俾佢用
係大後期開始你先會投資佢身上, 除非你一開波決定玩主角光環

帝國玩家
利昂用緊血紋，手頭上都有25文同皇帝，而家諗緊使唔使留哂呢兩件定拆緊一件換瓜子升裝好

更多優化
60級之後，每日任務中獎勵的經驗調整為金幣
裝備商店中，添加秘銀石購買金幣商品（45級之後開放）
戰鬥準備界面增加可以調整英雄技能的功能
背包和煉金界面中增加裝備加/解鎖的功能
SSR裝備在獲得時，會默認被鎖定
裝備突破界面中，添加“已經被裝備”以及“已經鎖定”裝備的顯示
英雄skin操作優化，在更換立繪skin時，將會提示是否同時更換戰鬥形象

正

睇你自己, 血紋同埃甲都係坦裝,
光頭用會比較好
利昂可以考慮風王

無風王，得呢3件ssr甲

咁你利昂用番5星祕銀甲仲好過血紋
血紋俾光頭啦

海蘭Ser 連登會長係咪棄左驚或轉左ser?
8天無登入？

但你講弓手 我已經有隻紫髮女
法師係咪唔升 Jessica, 升藍毛仔？
同埋而家無好騎兵用⋯局用斯科特⋯有無邊個值得轉做騎兵？

咁可唔可以轉SER

Username 係？

學到野

你要記住角色星數好重要,
馬修你只要推時空就可以5星
娜姆都可以好勁, 但係你要抽好多抽先有4星, 6星更加唔駛講
海恩一樣道里, 我600抽佢都未4星, 但係jessica已經6星了
好睇你自己點玩法, 海恩4/5星會勁過jessica 6星

你一開唔駛咁心急乜職業都集齊,
用你手頭上有既推圖囤下石去抽pool搏隻利昂番黎好過啦

SSR裝冇5星真係情願用5/6星SR裝
除非D特效好屈機 咩最後之服個D

有冇翡翠既巴打 需要入團 同幾個朋友有個團係到 留個名

我：雙刀火雞

你咪睇下大陸服宜家點樣出人，我放雷丁都比隻利昂自己撞一下，下一手拉娜唔秒都殘血，雷丁死唔死都唔重要，之後都係鬥攻
我就零課既位未打過齊埋甲既利昂，不過大陸服對利昂比人秒一隻都係咁打.

邊位兄弟去見面會抽到SSR古巨基, 有上連登既PO出黎分享下啦

咁已經唔係護唔護衛唔緊要啦
你冇雷丁一定死一隻了已經,
所以我先問有冇辦法可以破千騎,
如果用霸者徽章理論上係可以頂到第2次,
除非佢用猛撞不可驅散

Thx
咁新手係咪唔使倒石抽兄貴pool 追轉職石？
而家好似抽角色實際啲

玩到52
得兩件SSR升到40 其他都無升
大家點練咁多件ssr

你有課金就抽囉, 轉職石係非常重要點都缺架啦
但係你一隊都沒齊就當然拿拿聲抽人好過,
今水利昂pool完真係唔知要等到幾時, 你最好抽埋奶騎,
冇奶騎冇人權

打龍打龍打龍, 65級龍一日55種子

刷緊50龍only

卡關

我地有個團，你幾多人

升好D SR裝就唔會卡, 我差唔多全SR推圖未卡過,
除左某一兩關特別難

都叫滿既 不過唔算高戰力同活躍咁

轉轉轉個SSR飾品值唔值得all in

巴打有冇升到啲sr裝去6星

只升主力DPS武器上6星,
防裝我全部都係5星SR等緊SSR突破球先換,
6星太燒錢, 防具冇乜必要6星

三大打手係邊3個？

白毛有超絕。流星超絕。

準備轉玩流星，有齊2哈、2公主、雪莉

抽剩四野，1等特等未中，二等差個死人波

目標都係一等獎果兩樣，抽唔抽埋好呢

娜姆刷碎片上左4星了，但天生薄血到癲，推圖冇掩護一下都頂唔到

yeah! 真係剩返skin
btw抽中天使之羽有冇用？

唔係可以用賢者帽?

防守PVP對面先手嘛,
就算世界PVP都要你自己先手先可以用

有冇人抽哂

哦 揀沙漠場

電腦邊識得用賢者帽

岩岩附魔出左件咁既野係咪已經勁過一般既SSR

慘 遲早要換

頂住先...開埋大有72x攻

有咩慘得過附魔波波出10%智力
就係附魔隔離拉娜出埋10%魔防

600智拉娜 試左好耐先成功單挑50冰龍
要雷丁 雪莉輪流食AOE
600智都係岩岩夠傷15rd打死

雪梨用最後騎士好似勁過藍色惑星咁

點解要單挑 是但養多隻法師咪輕鬆

我覺

盲生

拎完

一隻波波+奶騎 攪掂
波波根本係冰龍殺手....魔防又要推高

其實可以用波波 係廢是打料升階
同埋我等緊魔導石轉弓露娜
轉左就屌打冰龍

你老母 哪有奶騎

冇露娜減傷？

附魔21+14%攻都好似最後騎士好用啲

呢隻 game造型限 job真係好on9

諗緊，暫時只抽左一下

我用粉毛降攻
其實上50之後應該輕鬆 家陣47去打行錯一步就食屎

我想抽魔導石 但諗諗下用咁多鑽抽
不如直接買魔導石禮包

agger

我冇買魔導石包

兩樣都買如何

買左禮包,仲剩2粒

藍色利昂專用
打完走返出黎三步，下rd夠距離觸發

我唔捨得買魔導石包
但我轉哂兩次兄貴活動

其實係藍色惑星出錯左 上限set太低
基攻又係槍最低 飛兵用斧屌打用槍

冇利昂

其實唔要個skin既話好似唔係好抵轉
最有價值係粒石

我尾三個次中skin
最後先中魔導石，屌左出聲

唔緊要啦 faceid望一望又會多左石

touchid 摸一摸拉娜個胸又會多左石

笑撚死
利申安撞

開服玩到而家
一把ssr斧都冇出過

大陸服艾爾文buff了
正式做永動機
之前已經話大陸改左艾爾文步兵 攻擊由A變S
槍兵好似防同血 S 而家改埋個天賦
艾爾文世界第一冇得輸

殘體字注意 光輝A5攻略

100%吸血 終於改勁過路恩
不過都係腳短

用鞋走四格完全唔覺所謂既短 飛兵都係5格 咪差唔多

下下要綁死一對鞋囉

我上次有轉 今次仲諗緊 因為今次淨既石唔多了

冇左鞋既攻擊就好似S同A既分別

又唔係出騎三
一樣一碎不給

剩係個天賦都補返你個飾品傷害啦

冇抽到鞋真係g9g

送架喎 邊個會冇鞋呀

得一對 有我都俾波波先啦

得陣容？

出騎三咪變左騎士模擬戰

今日抽轉動出咗對sr鞋，都唔知叫好唔好彩

想像力有效，難以腦補樓主精彩操作

利昂，雪莉，白毛（好似係)

岩岩覆咗

得王座同惡魔之吻

我有4對鞋。。。

我都4對 2對SR2對SSR

咁多

爽yy,開到攝魂帽同精靈石

個個都有精靈石
棄坑了

me 2

精靈石分解貨

公主隊不斷轉位玩車輪戰

公主隊不斷打車輪大戰

公主隊不斷打丁大戰

邊到可以換？

公主隊露娜玩弓騎用夜鷹定蛇弓好?

新手有 利昂，雷丁，雪莉，粉毛，同埋用緊馬修
有無必要去抽埋25文
定係留石等下個pool 好

光輝為主外掛利昂當然要抽埋25文做超絕發動機啦

遲啲25改強，到時世界第一

20抽唔中拉娜
想轉玩黑暗都唔得

算係諗住光輝外掛利昂既
thx 巴打

永動嘅前提係打完人自己冇死到

抽哂先中想要既

左上頭像，兌換碼

新手有2個帳：
A 雷丁 25 B 25 利昂 雪梨

點選擇好

支服而家有咩SKIN 有無LINK可以睇晒

ios要去官網

左上圖像？邊個制？

光輝又buff
帝國冇人權here

ios去網頁換呀屌

無事呀嘛，利昂岩岩先改強左騎士精神，依家光輝改返少少就叫無人權😭

25都係帝國人黎架

65龍唔係60個紅瓜子 定我記錯

a拎埋雪梨夠玩啦

打龍25仔有用

痛擊堆防，劍魂斬坦，不死回血
到底帝國25文要強化到咩地步

25都係帝國人黎架
屌 笑撚左

覺得比你地拋離哂

仆街,打事件出SSR,中左血弓

波波你地附咩魔

強烈要求12月打sr碎係光頭

雙防／大樹

石頭帳黎，冇得扲

大樹

大樹其實好用㗎
佢加防個效果自己都有份

水晶附魔出1次10攻 1次12攻 1次10%攻
ON99

用緊寒冰

本身用緊公主隊，岩岩十抽中艾爾文同雷丁
之前有隻里昂
依家唔知應唔應該升第2隊好

其實-6 抽到多角都冇料升

我E+先刷緊料洗重槍比雷丁用

洗重槍即係點洗
由開game 到宜家50lv 玩光輝隊都想中利昂

宜家中左喇都係放埋一邊

係 由其我小課
但成日忍唔到手走去抽

好撚on9，洗把槍既附魔竟然俾加10%智俾我，洗把杖出加9%攻，屌佢老母

我都係課特權。間唔中課8 蚊
但佢真係送好多抽 忍唔住就想抽

抽裝又好似冇咁爽

6-2點保班垃圾村民 ？

轉右邊刷料拎重槍

ic....

宜家雪莉 文仔 膽
配粉毛 黃毛。海恩 弓手

抽左幾隻ssr 都放係度冇用

嘩時空9第一章就咁難打

57rank精通左9條線 其實唔難
(呢幾日日日掃埋200石回體)

妖紅龍個山地形真係好那乞人憎

利昂戰前冇左天使換既喂...

開始搞緊其他角
無乜理5人戰力

一直都冇理5人戰力
但係波波同拉娜升升下入左top5

皇帝轉盾劍 同光頭一樣防。。。皇帝面板真係勁 仲要光頭d裝高lv好多

波波同拉娜你幾多星

卡 level又卡料關 好辛苦

3星

冇錢又冇石 兄貴還我轉動的石頭

波波3星有800智
但真係諗唔到pvepvp點出 仲出緊平時個帝國陣

一開始衝出去aoe
完

真係唔使諗 等人地隻奶郁完就aoe轟落去 死兩件的話多數即刻棄 殘血下turn清埋佢

我隻海恩都係咁玩法

兩野黑洞應該打唔死人 最衰我冇屈機臭g莉亞娜

望一望個faceid就有啦

我android
岩岩已經割傷哂d手指啦

想問 公主隊 雪莉 用唔用霸者？岩岩抽到

黎緊個大更新完 應該可以入場換技了

神早要改
出出入入好撚煩

有冇人會好似我咁 得閒篤下班公主 等佢講野架

岩岩打場羈絆關班友真係弱撚智
開場有隻黎明有第隻騎兵
佢地可以帶兩隻皇帝出去 2round就比電腦撞到死剩我自己果兩隻

忍唔住要講，打活動出咗件最後之服

我活動重未夠分拎ssr
唔得閒刷

之前我都HEA打, 今日呢場幾易, 可以谷下

愈打會愈易 因為一路升lv

冇藥水俾活動積分角用

“急救”技能效果調整，“恢復部隊60％的生命”調整為“恢復部隊100％的生命”

修正利昂騎士精神附帶的氣浪效果的描述錯誤，保持與“氣浪”技能的一致
一路都覺得怪怪

活動自爆史萊姆果關無勁aoe點過

有冇人挑機

逐隻打
利昂彈出彈入
傳送

滿月用係杖到？

無聊鳩禁洗出黎

我呢個都係鳩禁

滿月最易洗

咁靚屬 2+2 變10%智囉

未練法師
遲d先攪

利昂

搵到旅團轉 記住帶埋我走
我係同你同旅團 戰力低你少少個個

原來奶騎都積分up
唔駛出粉毛龜了

要退團既退定先啦 有24小時CD

粉毛好用WO

不過我淨係打35
求其放D人出去自動刷好過

艾爾文改天賦

戰略混暗黑掂唔掂呢

拉娜 波波 元帥 利昂 奶騎

咩事?
改做點?

元帥坦?

痴撚線 活動65級深海大危機，清哂水兵再出一次，點撚樣打 唔死都殘血

咁樣對電腦可以，但係對人輸硬。
元帥做坦仲屎過光頭，除非你神裝靚附魔6星再捱到3turn防上到800+

純戰略對人都唔勁掛?

再清一次

基本上如果你諗住pvp點都要練6隻混合陣營，上到黃金以上要出6隻角色，保護一隻，踢對面一隻。戰略混黑暗冇問題，但你放波波拉娜冇隻頂到千騎既坦後手你輸左99％

陸版，同埋測試中
過左測試都未咁快係台版修改

想問下拉娜附魔會用滿月定魔術，定其他？？
而家用緊魔術

魔術冇乜用 放完2招AOE=冇附魔
時鐘滿月都唔錯 什至有人會輕風

想問下
夏日姬精選池我3隻都無
第一抽出拉娜,跟住再課,又出拉娜,係咪有問題?

冇問題 只有第一隻必NEW，之後就只係普通up池

如果剩係限死3隻 pick up既話你一早見到周街都6星啦

魔術本身都加10%技能傷害
滿月要滿血先發動到攻防10%
時鐘有啲賭，唔諗住

唔計防，攻+10%,係咪 > 技能+10% 呢？？

我見佢話
若你已經集齊該活動精選表中所有英雄,則可能獲得其他ssr英雄或者重複的精選ssr

我先再課 咁咪課錯左

佢係指你第一隻ssr未出前，已經齊左3隻pick up,就會變成咁

你拉娜出完兩招大CD咪=冇技能囉
除非你唔係黑洞＋天罰。

法師冇乜可能被攻擊會生存到，就算拉娜配槍兵被騎兵撞都係死。所以滿月冇問題，一係80％以上一係死。

個人偏向白字面板up

冇話課錯左既。。我抽左250抽都冇拉娜
你4星左好好珍惜佢，勁到爆炸

我暫時係黑洞，暗鎌，冰槍[單體打槍果招]
不過我都同意囉埋天罰就廢左，都係襯早洗番滿月好啲

碎片可以慢慢打

本身係想中露娜或奶騎

再抽囉 有抽未為輸
露娜玩公主先一定要入手，奶騎就真係OP。。

巴打
我到琴日又中多隻雷丁。又係劍士
仲追唔追利昂
定追囡囡pool好呀
我資源有限

利昂無積分up 架。
其實數步數，每rd 清兩隻史來姆就ok。

利昂個title呢就係大陸最強騎士,
呢隻game又名利昂模擬戰，你話呢？
一招騎士精神外掛任何陣營，你仲抽唔抽

btw 雷丁最終係聖職坦，好撚勁架

普通7-7 d狗仔衝埋黎都七百幾攻，芙蕾雅兩野死左

海上面果d點搞

戰場大師

無元帥

我抽拉娜出元帥

我係新手，請問在哪裹輸入？

我抽利昂pool出兩隻元帥

積分up 用粉毛同娜姆都可以用天空弓手。海上無難度。

未開到天空弓 有我都唔使問
慢慢打算

馬修有飛兵就用，仲有海恩傳送。

想問波波附魔 用2+2谷防定時鐘

好⋯急不及待要玩玩雷丁了

你諗清楚係玩咩陣營先好練雷丁, 唔玩光輝冇咩必要練佢先
玩帝國用光頭好過

暫時最齊角係光輝
仲未計活動會拎到雪莉

用精靈石面板會低D, 主動打加的攻係睇唔到的

巨人腰帶值得升?

屌積分活動中依件，即刻拆左，雷丁應該升埃甲定聖王飾品先好？ 得依件甲3星，聖王升左4星

今日打2場,2場都出攝魂帽,琴日抽又抽一頂..3頂

PVE：9

PVP：10

法師最好的頭之一。波贊魯最好的防具之一。特效非常適合PK，而PVE中，後期怪物也會很多技能，封技能可以大幅降低T的壓力。

你fat fat

比左拉娜..練都冇練過

想問下戰鬥中點開到這個畫面?

CLICK 落個人
再CLICK 落個人身上既BUFF 到

thx

借位想請教下, 我見可以一個畫面睇曬角色裝備同數值又係點㩒

係戰鬥果時?
又真係唔知

轉轉轉活動轉左呢件垃圾出黎

戰鬥好像無，對話搵返個人按名片就有5隻睇。

點解我隻海恩著左鞋加唔到移動力

好似係sr鞋壞左

青梅永遠都輸天降

屌，街場啲人真係傻架
拎隻波波近攻打騎兵

今日單人打泳裝45好好打
出少兩隻up, 落元帥同利昂
三四個回合完

禁自己個頭像 再禁名片就有

我都想天降囡囡啊

未拎到重槍，所以拎隻劍雷丁出街
去打雷龍，我終於明咩叫雷龍爸爸
打得又痛，扣得又少

幾lv 龍

45lv 未夠膽打50
但隻25文都係痛到啪啪聲

究竟時空5-6 精英果關可以點打
次次打到最入 隻波波開沉默 之後派兩隻惡騎輪我後排 已經50lv到未打得贏

我44都過到

打55雷龍死三次先贏到一次
雷爪→AOE→雷爪→普攻→?
第5下有時係雷爪有時係AOE，咁啱去到第5回合冇晒buff
如果出神衛唔出超絕，佢出AOE會死雪莉
如果出超絕唔出神衛，佢出雷爪打補師就收皮
係咪要買悔棋先得

點打 求帝國隊教學

5-6唔係打雪莉咩
雪莉好慘

我想問如果我SR裝未升到5星既話
假如SR裝4星滿等同SSR3星滿等揀邊樣好..

我一早退左
前排見好多高LV既都退哂

SSR

自膠 原來係5-4過唔到

屌閪想換撚左奧丁D阹魔做頑石
冰凍用耐左好似無咩用...

不過如果唔係冇晒錢嘅話你都係升SR上lv40先啦
Lv40sr>Lv20ssr>Lv30sr

新手岩岩抽到利昂，想問下係咪幾時轉職都得？同埋咩職好？thanks

我唔係無錢呀我係未打到金色果隻進階素材...

雷龍冇BUFF係身會出左爪擊先出AOE

比佢陰左幾次

你隻雷丁幾多lv?

我都一早退左 個公會好靜

有冇海蘭既巴打開公會呀

巴打有無咩新會介紹

我都係求其入左個 一樣都係好靜 係咪就快有旅團戰

升到52lv
主線都仲係46lv
Farm到 主線都冇心機打
有體都打材料

海蘭有無巴打開返個呀...

+1

其實leon 招千騎係推圖有冇用..要5回合cd..

50
25都係50 ，但25比人打痛到啪啪聲

推圖 我通常都係帶 突擊 整軍 騎士精神

琴晚退左lu 諗住搵有中line gp 既公會入算了 呢d 驚下下靠igm好麻煩

等我仲用47lv試咗幾次

其實3轉係咪應該升滿左先去玩中間?

其實好像可以踢走個會長，所以我先問

點踢？

講緊係劍雷丁wo
同埋我係5星，個體質一定好過25，係估唔到差咁遠

應該升滿先去 我依加拎左千騎都唔係成日用 打PVP PVE 我通常用其他破護衛

咁要幾多日先得？

就係試過唔得先局住要退團

撒消左會邊個做龍頭

話時話,PVE D槍兵成日護衛點破..
淨係識用皇帝暈

浮空個團冇on15日都踢唔到

點解我見唔到LEON有突擊既

應該係按踢果個會做左，之後會長可以讓位吧。

範圍冰 一野吉落去

d團長咁垃圾 唔知自己長唔長玩到就學人做團腸

最慘係棄坑都唔轉個團長位俾人

生人霸死地

踢到話我知我先入返黎...

唔好教壞細路喎 千騎推圖打boss好勁揪

暈擊 冰锥 終極吐槽(如果得護衛BUFF) 減到移速既技都得

咁正常棄得既係連登入慾望都冇

但要5回合CD好似冇咩機會用到

用完騎精都少一回合

仲未過到A5

少一回合即係點

用完騎士精神當一個回合

咁你咪唔好用

wow

fb 問左，佢覆我：
午安，會長如果14天位上線副會長可踢除會長 感謝您支持夢戰。

我都係劍
不過應該點回血？數turn無雷鳴先衝入去？

即係用完就會之後個ROUND冇得郁?

哦=D

有護衛咪上一格，坦係攻擊範圍外護都得
隻奶行上一格應該夠回血
有菜刀隊咪幾隻圍住佢斬斬斬

其他團員就要30天才能踢團長走。。。

原來已可輕取55雷龍

弱智系統

65雷龍等緊你

一日唔上就應該要走啦

而家新加入會唔會太遲

同埋係玩邊個SER

新入坑緊係玩最新個ser

結果都係要最後個抽先出露娜skin

雷龍冇難度

冇露娜 唔抽skin了

我淨係識蝦低lv

最煩係d小卒呀

巴打粉先debuff都唔洗 啲小怪好難清，唔降攻又好易比aoe秒

你打左到A+5未, A+4我過唔到

一向都唔用女主 用左反而仲難打

時空緊係星期日先算

用光頭降攻？

用戰吼

邊個係副會長

第一次事件ssr...
領袖盔

大蝦細
比...

啲水怪物防咁高點清呀 照上奶騎buff秒？

A+ 2 AOE轟唔夠力清哂 芙雷雅又唔夠坦坦幾隻狗

話說進擊
對魔師aoe有冇效的

就黎50lv，精英7開始卡，7-2隻步兵圍毆都輸

請比兩粒石光頭學攻擊威嚇同戰吼
攻擊威嚇除左打暗龍未必用到之外（出重盾頂啲飛兵），其他三條龍都會用到
雷龍出完技會上攻防buff，得皇帝招霸氣未必清到加攻，光頭學埋戰吼可以確保一定清晒攻防，加埋攻擊威嚇雷龍低攻好多
重有嘅係，打冰龍帝國都要出光頭，加皇帝，雙法一奶
正常法師奶媽附魔係唔會加魔防，打同級龍未必頂到招aoe（波波贊例外），光頭單獨企上面減冰龍攻，皇帝貼身食普攻，aoe回合走上去光頭隔離，兩法一奶企係冰龍前面食aoe，不斷loop

我都係用呢個陣輕取雷龍
光頭mvp，坦到2036

Aoe頂到？

乜又係你呀陳生

被拋離了

53個時都頂到55雷龍aoe，計好數下rd，今rd雷龍身上一定唔可以有攻擊buff，皇帝霸氣清唔到，光頭鐵衛都唔開普攻戰吼清，清完得番1200攻，重有嘅就係補血嘅時機同利昂嘅走位，下rd普攻爪擊，光頭兵要滿血，aoe淨係光頭個人要滿血或3500血up，兵仔冇晒都唔緊要
利昂係普攻爪擊回合要比光頭護衛到
光頭有鐵衛可以貼住龍，冇鐵衛打完龍要貼住光頭，aoe淨係留皇帝光頭係3格內食，其他人散去第4格

清左佢d buff 佢招aoe連4千都扣唔到

無錯，打雷龍清buff好緊要，唔清成2000攻打條毛咩

路因

7-7終於過
但差個箱sad

唔用呢d邪魔外道

冇帝國同光輝

25迎頭痛擊幾op

carry我冰龍

thx 巴打 好詳細
暫時光頭食左一粒石
想問如果升埋 打龍3招技係出威嚇 戰吼 鐵衛？
背水 同攻擊支援唔用

哇光頭食石你make sure主力搞好哂先好做,
利昂2粒, 元帥2粒, 皇帝1粒
光頭食2粒係高級打法先會用到, 前面基本上有鐵衛夠做架啦
有攻擊威嚇可以唔用重盾, 攻擊支援冇用的, 會同超絕overlap

我60級全破先開始有石搞光頭

打暗冰龍會用背水，攻擊支援同超絕撞，可以幫外掛加攻，但我唔用

thx 咁最後有石頭剩先升埋佢 不過其實未抽到元帥

首抽刷極都刷唔到SSR
點玩

好 e+先知原來會同超絕撞

4隻SR開唔開得局

新手終於刷到利昂，想問下係咪幾時轉職都得？同埋咩職好？thanks

打45龍 一野成隊俾佢爆死左

拿拿聲推圖拎金卷抽利昂啦, 得番最後一日咋, 錯過左可以收皮了

要推到邊到先有

rephrase 得番3個令鍾, 你都係刷首抽把啦

一開始俾你個D加埋分享送既應該會有6-7張,就用佢地黎單抽

已經係咁刷 都係冇ssr

命裡有時.....終需有
命裡無時....you know

摩兒叔帶我打58協?

再唔係課金, 你miss左呢個傳奇Pool冇利昂冇光輝起手就會灰D
用三主角打到出下一水pool

其實應該要抽邊個pool

我會話利昂一定要入手,百搭任何陣營
你抽傳奇啦, 中唔到利昂中雷丁/25文玩光輝都OK
仲有石有卷就去抽奶騎

我未打過58

奶騎其實係邊個？

蒂亞利絲

你carry我

命裡無時信用卡

巴打們mycard 有分兩隻台灣版同香港版，洗唔法一定要買返台版果隻？

兩個隊友隻雷丁都唔帶超絕，咩玩法

手上有利昂，亞魯特繆拉，光頭應該配咩補師好？

理想係奶騎 無就用女王 /安娜/粉毛la

刷到唔想刷
買算

邊隻好

無知一問，奶騎同利昂唔係唔同陣營咩？

又幾平喎

奶騎同利昂都可以外掛任何陣營
原因 太勁

全部都麻麻地，淘寶有個買acc都有好多靚組合，但可能貴少少

有呀 有冇話邊隻必要 2隻就$80

2隻SSR既咪雷丁25 /利昂皇帝囉 公主俾你雙娜開局都仲要追其他SSR

奶騎未到6星都比莉亞娜屌打

睇你要咩 你本身夠力既 再動可以肯定殺2隻
你本身爭少少唔夠力秒既 用埋神跡/進擊就肯定秒到 睇情況用

最大問題係唔奶騎唔夠奶

6星先係100%回

莉亞娜4星己經2格回血

會用到最後既, 索菲亞都係一個唔錯既選擇

索菲亞我都有，但唔係帝國陣營冇用到，好過艾梅達？thanks

我都想幾十蚊買嗰帳號，好難抽

6星莉亞拿補幾多格

你抽到6星，比我地睇下幾多格

得返60抽但想搏露娜，中埋就冇野想再追

冇話好唔好過, 粉毛有粉毛價值
但係回溯呢招對大CD好有用

奶騎第4個gay絆隻人未出的

你地係唔會明白我幾辛苦過個A+.......
紅瓜get!

AAAAAA係AAAAAAAAA打錯

賭冰賭時鐘賭沉默
連25%既重盾都要賭

打左三十場都未過到

敵人既25%即係75% 自己既25%就真係25%

80抽中隻雷丁
想要隻25仔解gay絆
得返300石

我發現佢要你過就過
我重盾連出4次
連冰3隻
btw，對面個25%真係睇下好。
自己永遠唔出

成堆畢業裝
但好想抽枝SSR杖返黎 屌

課到3000先抽

我都有人要25解.........仲有要2哈解gay胖..

無ssr魔杖，一把都無

拉娜同利昂都要25仔
今次抽唔到 唔知幾時先再有得抽

好考耐性
不斷SL不斷改位
上周都無咁難，佢-50%近戰真係玩死我
我第一次無上雪莉過關

我仲要波波同拉娜都要杖
SR又唔知升邊把好

我斷斷續續已經抽左40抽
無哂石，考慮$8壓力
決定儲石抽女女算了

我升左賢者，都係近期升
之前狂出生命魔杖，連sr野都唔係點出
好撚非

40lv係遵頸位 已經齊隊（公主）4星裝附哂魔 但打到時空5已經過唔到

RIP

呢D Account 唔知開左幾內,會無左7日任務送雪莉,同雪莉把SSR武,我就唔會買啦

搞唔掂隻露娜

8-4精英好難打
D蝙蝠痛撚到
仲要超風壓 屌

入要塞個關我仲未3星，shit到

你咩隊？可以see see 巴哈
再SL下..

抽埋淨係個300石
死心

過左未？

切忌頭鐵

過唔到 我隻元帥已經滿晒裝
光頭頂2下就收皮

由於我唔是帝國，但可以比佢我打既方法你seesee
總之個思路係向左下行，唔好hi到上方2隻骨騎攻擊位
對面左邊一開波係唔重疊攻擊位
假設你利昂上超絕進擊秒到滿血石像，一開波報好位，秒一隻後退
得閑打一下chris，佢會自己回血
右邊係必定重疊，呢個時候就考驗你能唔能夠連殺2隻
有遠攻更好，騎兵第一下係可以只引一隻打到你，但必定引到兩隻向下行。思路係秒左邊骨，向上行打法師解chirs，佢自己正常坦過我地
法師唔勁，大可以等chirs同你一齊打。
3星靠佢一炮打走魔物被動復活，你收頭。
我無做成就

抽白毛 儲左40 抽

新手想請教點組隊好

想問 莉亞娜同波波即係咩角色？帝國嘅人？

岩，係女就要抽
利申等妹妹pool

呢關最慘係元帥無野可以疊上去

想問帝國點排陣好，係咪部用曬一種陣形最好，帝國差25文，同索妮亞就齊人，想問點排陣好？

如果有其他ssr重用唔用好？

冇錯

終於50lv
粒聖王係咪比雷丁用最好?

祝你快d過，總之唔洗心急住
一隻一隻打，左邊打起應該係比較好。
呢關我都用左坦，因為實在太大，同埋有我最唔識打既騎兵。
多試幾次，慢慢調較is ok

仲有我露娜都係無輸出
都係打少隻
未有弓岩用

8-4又是咩黎 矛印象

抽左230張先得3隻ssr, 好黑仔

chirs慘被控制
玩家扮演主角，從魔爪中解放靚女！

呢兩日帶fd打龍跌得仲多ssr, 咩玩法

件50lv ssr甲係咪都係,有加治療效果

我會用利昂普攻打條女一下 然後用光頭引兩隻騎落黎先

終於雙精通，仲差5智先夠1000

屌 欺負我平民3星全SR裝單精通拉娜

升完54lv精通完元帥同利昂，輕鬆屌打60火龍
重要跌ssr裝，可以突破上5星

如果有7星 我呢頂頭盔可以突上7星了...

原來你先係歐洲人

淨係中呢個頭盔都叫歐洲人...........

FDLIST有條ON9仔打咩都邀我 我全部按否佢都日日狂騷擾

100紅瓜阿清

如果早D中拉娜真係唔升女王

我都有幾個，即del左

唔同定位

升邊樣先好

女王家下真係無咩用
拉娜都仲可以打冰龍用阿

50送個件甲係普遍坦既畢業裝黎？

打到50先知...到自己行個陣禁隻人左上角會show血

新手玩左10日 岩岩想抽奶騎但出左拉娜
我想問帝國隊PVe可唔可以外掛拉娜 ？
（我有小紅帽同海恩）

（仲有女王）

屌 終於出貨
一次出2件SSR

歐洲人

成堆裝都要升咁濟

新玩 應該揀邊個ser

60 抽 抽到3次ssr 以為好好彩
轉眼間153 抽 都仲係3 次ssr

咁撚平⋯早知買左算⋯
而家係利昂up喇

op

12碎等左好耐

35前是但
你可以等之後精選池 元帥 波贊魯 皇帝
你一係抽元帥 一係波波
中波波可以玩帝國+黑暗（波+拉娜）
元帥可以玩戰略帝國
不過抽ssr奶重要啲...

利昂行左中路
想問應該幾時轉返左路好？
50lv仲未拎千騎

無咩所謂 誇ser合作
除pvp同公會

其都唔知邊個話升中路先
明顯左邊騎士精神+吸血蝙蝠重要好多，中路當補能力
不過你唔夠料就慢慢黎啦，儲定料一炮過拎到蝙蝠先轉

打火龍

我升左路冇升中路，超絕有皇帝開，千騎cd太耐推圖打龍都麻麻，左路騎精再行動，好多時就係差個三格秒到怪，同埋有蝙蝠打完人長期滿血

想問下主要用邊5隻好

火龍用利昂撞仲開心啦

利昂係要火龍撞，但前面你唔驅散，打小兵慢啲，同埋有驅散其他人都可以輸出，元帥疊滿天賦994攻 加埋利昂打都又快又穩
元帥用石像鬼好定暮色，啱啱出左件石像鬼

應該行左路先 拎騎精，除非你冇皇帝焗要利昂超絕

今日個關無水路
好刷到
拿拿林刷到上62500先

SSR 尼約德的羽冠 係咪廢? 拆得?

飛坦元帥用

我元帥做左槍兵

我就係冇皇帝冇元帥，要去中路開超絕

我隻5星雪梨57lv都岩岩好過千攻
4星二公主57lv已經1100攻

點解其他人雪梨咁高攻

其實元帥係帝國陣定位係咩?用黎做飛兵的話畢業裝又係咩? 都已經投放左好多資源落佢度但好似仲係麻麻地咁 但我又覺得佢好撚型所以想繼續用

我都覺佢好型仔 我光輝外掛利昂都有D想升佢玩下

我有皇帝但行左中路
唔知幾時轉左路好
左路係咪主要拎騎精同蝙蝠？
你地精會唔會精通左先轉路線？

唔高星無咩用 得3星4星玩槍又一定坦唔住
唔高星都仲可以玩戰略 放超絕
我如果玩帝國既話
夠腳都唔會用佢

我用佢黎擋騎兵,護住雷丁

4星50lv得700，已經用緊最後騎士同索爾項鍊

硫璃寶珠 有冇邊關係寶箱拎到

拉娜無升黑暗公主先, 而家成隊公主得風語一個debuff

50 lv 700咁高，我4星53 開埋超絕得845

元帥係好野黎，我冇拉格冇最後之服都照用 頭身都係打龍出一件升一件用住先 我咁都成千攻 齊裝仲得了

其實我成日都有個問題
buff好易明
但係debuff就唔係幾明
究竟係講緊驅散buff定係nerf人地

我個隻得咁樣 52lv了

刷下碎片慢慢練上去 好值得投資架元帥
遲d仲會改疊4層天賦

定位問題
你想佢做打手定坦
同埋好明顯裝lv太低

debuff通常都係打龍俾條debuff左你減攻減防，你有補師咪會叫你清debuff

打特訓屋過到咪由佢
如果打龍 協力D撚樣都咁柒一定屌7佢

好 我會升下裝備先 差10碎左右可以進4星
其實我就係唔知佢定位應該係點 打手有利昂 坦有光頭 佢好似係中間做飛兵 又唔係好坦到

有光頭做副打手啦 用埋藝人面具-攻
把槍+防冇乜用 用+攻sr斧仲好

屌尋日係全頻見到有人講話世界樹比元帥用好撚勁 得見咁啱我有咪用 sr斧得4星btw 係咪起碼要5星先勁

元帥做坦咪有用囉
sr武器同加攻飾品起碼升到lv40啦 唔算要好多經驗
其實夠料就升啦 拆返又會比返錢同槌仔你既

世界樹係比坦元帥用
不過光頭坦都係用呢把

好難打，仲要中垃圾

我靠刷碎上5*
你呢d土豪！
carry我

新手抽到拉娜 玩唔玩落去好

玩

主角 英雄
用超絕 陽影 氣刃
用咩附魔好？

陸服有人用元帥做飛坦帶重槍勁到仆街
打ss超時空頂到4,5隻怪
坦到1400攻利昂
台服先改版元帥

有冇片睇下

會點改槍兵

得番張相
搵唔番個po

開始明白雷丁帶超絕有咩好處

攻高左，所以25實質上會buff兩次
攻擊型槍兵

32500 活動分出左拉格斧 雪莉有新玩具玩

用過拉格紛爭
最後都係繼續用騎士
紛爭比二公主日後用

呢把升定先無壞 我岩岩都苦惱緊D彩波升咩好 又唔想升坦裝

劍兵會唔會buff

最主要係個附魔又要搞過
而家比住露娜用
希望之後快d有ssr弓
儲緊料比佢精通埋左線

我雷丁洗左3日都未拎到重槍

繼續洗
我都洗左幾日
分少少體去打其他野is ok

今日個泳衣點打，帶25出超絕，比隻狗秒

200瓜抽親裝都唔會有好野
唔係出夜鷹就斬風
屌你老母

無掂好多日，夠分了
我連個劇情都無打
事陣研究下

同意,呢2樣都中過

最衰雷丁係劍果面，咪拎到重槍，唔係反到佢仆街

呢張圖上星期同賓離套巴打打過
係打最慢既一張圖
都係左三個 下面二個 張圖先打得快
狗同弓好煩

最後都係拎左雪莉秒住過
諗住出4隻加分都唔得

秒啦，打快啲好過磨磨磨

夏日又出聖骨 唔想玩鳥 88

兩隻60火龍出1件ssr咁少 好彩係風王 有得凸

石像鬼同王座我都有兩件

45龍都有得出

問題係飛坦你用重槍移動力大減..可能PVP可以一用
超時空都幾難喎

齊哂裝武器用世界樹枝

石像鬼比我分左 因為有件最後之服

唔該巴打
我本身就係想抽奶騎
哇有等下次

我都想有最後之服

最後之服加再生有冇得諗
減完回滿，又可以再發動特效

例如：首次購買1150聖魔晶檔位可獲得2300聖魔晶，但本次活動僅會計算1150聖魔晶。

活動說明：目前活動聖魔晶兌換數量計算採用儲值金額，造成部分指揮官誤解，待活動結束後將根據實際兌換取得之聖魔晶統計結果後進行補發

首儲石都計 正呀 等拎突波

姐係可以課首儲1640
可以拎3000石個獎勵

多左個指揮官禮包

PVP對住公主隊可以點打

係

依家買都有份

點解26章 血色壁堡 ，打死個刺客 之後話山泥傾瀉而完左
但出去又冇過關既？

又話要全滅

係同一個地方過下一章咋下話

例如：首次購買1150聖魔晶檔位可獲得2300聖魔晶，但本次活動僅會計算1150聖魔晶。

呢句野好難明咩?
姐係你首儲有2300石
都係計你1150 唔2300石WO

琴日冇呢句野
活動說明：目前活動聖魔晶兌換數量計算採用儲值金額，造成部分指揮官誤解，待活動結束後將根據實際兌換取得之聖魔晶統計結果後進行補發

shit黎
無精油無底褲
得個魔導石叫吸引d

姐係家下本身儲1150 送1150
變左淨比1150? 同計1150
活動後先比返個1150? ?

應該要計埋首儲啦
唔係既話中課仔好慘
利申小課仔

月卡仔表示不關我事

$8

其實呢類儲值活動不嬲都唔會計首儲 首儲係另一個bonus黎
(我講返既係其他手遊經驗 咁當然呢個官方夠佛既會計埋就係佢係港台代理/經營入面難得既清泉啦 )

光之回響唔計
所以我攞唔到skin

冇喇屌，中bug
殺左個法師再殺刺客 到27章

唔好咁開心住，覺得冇咁好既事發生

雖然我都係咁覺得

4果到寫明唔計首儲，唔計禮包
諗多左［banghead]

官方ho ball

如果係就唔會突登補句補發

佢句補發有小小畫蛇添足FEEL 諗唔明佢可以點補發

加多句說明都係唔清唔楚 垃圾代理既中文

因為開頭佢兑換石數量，依家變左儲值金額 俾玩家屌，之後不停改字眼，結果要放寬，一陣海關上去商品說明條例拉鳩人就唔好

以上都係鳩估

想問下
如果想突破20 lv 之後既ssr 裝
係咪一定要一模一樣既ssr 裝做材料
定係求其鍊左一件ssr 都得

是但將一件ssr練金 產生ssr 百搭波波

我記得第一日已經有講首儲唔計

正常都知 但台仔多數唔會用腦諗 好多時都要餵到埋口 同埋會嘈既細路先有糖食

買完會封AC

呢碌野是咪波波條jer
黑洞加被動加天賦加裝備技
中哂有5個弱化效果

首抽ACC除左第一隻肯定係你想要既之外 之後會唔會抽歪同埋歐定非呢D都係無咩保障

差 1000 石先抽埋個 Skin

點解打龍有時明明擋倒一野扣一半血，但佢咩buff都無有時會一野秒咗我既

龍有唔同招式嘛, 好似雷龍咁有招爪擊係特別勁, 第11turn直頭可以秒

我試過開場比條60火龍aoe燒死隻奶騎
時鐘之後就正常返

係喎，有時時鐘返又無事，搞到好亂

下咁點擋

今日打60火龍，用利昂單挑，無啦啦有rd比佢秒咗

有無得轉伺服器架？

會唔會係你無清得哂佢個DEBUFF 減防減攻會一直疊落去

為個 Skin 買 1000 石好似好 on9

利昂打行出3格應該唔會有debuff

無呀，打完走無乜食debuff，同埋有隻奶磅住，可以真係個招大力啲 唔通要出隻粉毛降攻

琴晚個場都咁打都順利，可能好彩啦

打火龍你應該搵隻皇帝/近戰埋身，放隻光頭/肉盾去保護佢，咁就唔會打利昂

利昂每次攻擊完拉番去最邊格以防debuff

我都試過火龍第一下秒左利昂 但悔棋之後又未試過被秒 唔通火龍第一下打人特別勁

拆唔拆真十字架好 我覺得冇隻奶岩用 除左克麗斯

都係要搵返隻坦穩陣

似係巴打講招式問題

好想要白毛呀 d金卷幾日都冇加過 派下得唔得呀

點解 咁狗嘅

Btw,佢係點刷首抽⋯
係咪開服時送得多啲劵？
我十日玩，要手動打到5/6 話好似先夠10抽

皇帝霸氣貼住隻抽

紅瓜係A唔係A+
同埋公主聯盟仲辛咩苦

首抽唔洗十抽 你既目標係SSR 十抽只係保底SR
會中都係會中 等十抽有咩意思

打哂時空金卷就好難有
課金吧

哦⋯⋯因爲我見佢賣果啲acct SSR撚住 幾隻SR咁正嘛

白毛玩暗黑係咪必抽 不過玩開帝國都冇乜資源升暗黑啲人

有冇睇技能架 入紅區第一下係強攻 會出技
之後技能CD緊就會變返做普攻
所以通常打法坦食強攻 之後打手貼上食近攻+反擊
不斷loop 就算唔睇技能
你都會留意到打人痛D果陣有個icon掛

比埋圖你睇喇

無睇

有icon架咩?!唔係好覺

人地工作室刷首抽黎賣既全部寫好程式自已run 一部電腦n開黎刷 佢寫到個程式10連都無咩所謂啦 反正全自動 你人手刷 一個個刷既就無謂咁哂時間

琴晚同fd打, 好地地擋開死左, 咁應該係呢個原因, 仲笑佢廢添

我唔知你地咩陣啦
我自己打法就係會用坦固定企紅區外一格
利昂彈出彈入 火龍強攻完 雪莉入去貼身打
火龍冇技打雪莉唔會死 順便反擊打埋傷
之後火龍又有技了 雪莉飛出黎走佬清debuff

下回合火龍又會冇技 不斷loop
呢個打法係唔會食到任何AOE+打手唔會有任何Debuff影響到我

所以人地話打火龍要點點點點點 我全部都唔會去理
debuff aoe全部唔關我事 唔計一開波炸全場果招

我淨係留意過佢技能打唔死我皇帝同光頭 但竟然打死利昂 垃圾利昂食屎狗

妖次次都係咁
d勝利條件廢架?
未達成就完左
又要我用15體去主線拎番個箱
dllm

咪又係鳩打 鳩鳩下打死左60火龍 都冇研究過 用jj督下個mon就過到

雷丁已經用緊6星 仲要全部用武具之魂突破上去
而家先出有咩用

咪當100瓜子囉 好過派附魔券俾你

會有個心態覺得之前用300升 而家得100拎好蝕
頭先又出左把最後騎士 又係十幾年前已經拆左
唔知仲有冇其他英要用正義 留住一陣先

咁我夏日出聖骨又點算 人地出靚野我出聖骨 實力又被拋離啦

我夏日仲未打到SS飾品箱 每日打兩場已經先3萬3分

利申出左把碎星 屌你

我都係岩岩夠3萬4 日日2場算數 廢事哂體哂漢堡去打 特別係岩岩上左55無耐 大把人卡緊升職料果陣

今日易打可以谷下

計過數 日日2場加倍20日實夠62500 所以無咩所謂 d ssr飾物咪又係出紅瓜子

每日兩場都畢到業 唔哂體了

唔捨得拆飾品 好難先拎到一件

出聖骨果d 19野唔拆又唔會升黎用 留黎眼冤

你拆完去再抽一起一模一樣番黎個D先叫蝕

一陣試下先thx

新人 首抽雷丁 第二日留名

利昻個pool完左 應該抽剩底個pool定留石？

40樓下 雷丁隨便用腳玩都可以輕鬆反死一切關卡

聖骨呢D就會拆 因為真係好撚垃圾

玩光輝就一心一意剩係抽光輝pool

我都同意 之前心急拆咗好多，但近排又抽返 感覺好蝕

歡迎入坑

睇你想玩咩陣營囉

有冇人係igamebuy 買Google 點卡,見平幾多下,信唔信得過?

碎星咩黎 都冇聖骨咁出名

帝國爬山最正

好彩好耐冇賭過裝了 而家果批都有排升
我唔似呢度d極端巴打只升武器唔升坦裝

咁帶我打58協未

琴日岩岩過到53
58隻皇帝應該秒7我

Ssr坦裝唔捨得用彩波升姐 sr果d 6星哂

唔出身同頭比我
得武器出過幾次
唔賭就無新野升，歐洲人唔明白非洲人處境

通常有彩波果陣就無鎚 有鎚果陣就無錢 有錢果陣就無種黎升 無限loop

都係一樣下場

我咩都升架 武頭坦飾

一把畢業武都未有，所以淨係賭武算

same

岩岩升左隻智力餘品
又無哂錢了

諗住比雷丁著灑成套送既SSR裝算

頂佢個肺陸版A+4 減傷20%
台版減傷80%

一鍵裝d ai真係...

同無無分別
睇化了

見面會抽到古巨基既人有上呢度揮個手曬下啦

小心俾人圍屌

陸版好似會改跟戰力，唔記得幾時實裝

快啲上水，比我屌下佢屎眼

蘭芳特果次改版

好彩唔係抽到白毛 想搶走白毛第一次 無可能呀

抽隻狗返去啱架啦
之後要多100抽先再中ssr

哇好大怨氣

係好撚大

快d更新啦你老母!!!!!!!!!!!!!

抽女？

4打2 穩喇掛

撞牆自爆是常識吧

穩，拉住智將同小紅
上下移動到打死三個先處理下面

加速ok？

智將小紅元帥死撚哂啦 咪4打2

穩，雷丁咁厚血
波波封到露娜就輕鬆
利昂唔勁的
露娜好撚勁

清前面d關儲到80張券
最後一日轟落去搏露娜

波波走中線冇得封

等你好消息

RE左 比利昂千騎破左護衛
重打緊

猛撞至岩

下面有個同你差唔多
or你可以試下我個方法，四個上去，一個下面
試幾次會有智障同小紅追你下面飛兵。
你開危險位，上下移動
小紅同智障係不斷上下移動唔會行近你
你就盡量打死上面3隻。元帥，露娜同利昂。
再唔係就可以睇下巴哈，不過未必有用。........
加油

只要你唔係小紅同智障
你下面飛兵都可以一野行落下面再次拉走小紅同智障
佢兩個好低能的

我係唔記得左利昂有猛撞姐
從來唔怕紅帽智將同元帥 我可以好輕鬆打剩利昂露娜

ok，加油

唔g我打唔打得贏

我試完錄段片睇下有冇得參考下
光輝+波波

有啲招直接打英雄，英雄個人唔夠血防頂，兵仔滿血都冇用

你去睇下有無帝國
你好似係帝國？

大地震非常op
屌無練到仆街

暗黑帝國戰略

純光輝差少少先過到

睇下台仔，話唔定啟發到你新思路

睇左一個 基本上都係賭運

過左了 光輝撚如果有練波波可以試下

我隻波波得57LV 冇精通都過到

武器差果2%魔防 你用SR裝都冇所謂

傳送+雪莉+雷丁+波波+莉亞娜
其實都唔一定要練波波 如果你有海恩/克麗絲夠練度都冇問題
只不過波波裝備需求低D

錄低左比光輝撚參考下 有問題再討論

同埋補師一定要帶賢者法帽

9-4好on9 gameover左幾次

原來主線寶箱又有暗之法冠

第2件6星ssr 但係點解仲有咁多鎚

你係冇用武具之魂升?出4件咁癲

影襲好似幾好用

我都打6支藍月, 冇野冇可能
想要奇跡之杖啊屌

暗龍易打咁多 大部份人都會刷暗龍 武器重覆又唔出奇
但防具少人刷嘛

氣刃仲好用

10歲

自

咩10歲

打龍50有冇ssr的？
唔夠打55

有但少機率囉

呢兩日帶fd帶50都出兩件 所以好難講

帝國幾時有新pool 差皇帝同光頭 依家三十七lv仲用緊雪莉 但又唔想投放資源落去

無升馬修

打時空見到銀狼好勁

求教，呢堆卡應該玩咩陣容好？

自己用就唔勁架喇

摩兒叔帶我打協

時空見到元帥都好勁架..

係我方npc都勁 都唔錯架啦 多數我方友軍都係垃圾 佢都算一支獨秀

佢一個頂勁隻騎
勁到

有無手腳carry我 58

好雷
58打53都要送

永遠唔明街場D雪莉點解2P位咁鍾意打完第一隻就直接號左去3P果邊打 唔理自己直落果堆 要1P一個打哂 ?

戰略大師

智將果然係智障 輕鬆被個閘閘住被弩機射死

佢好能戇鳩的，唔想講了

利昂，元帥，露娜，光頭，紅帽？但冇補血

奶媽 是但外掛隻咪得

打48仲耐過53
53先有彩匙

輕鬆被團長carry

自私ca

48lv隊友好雷，明知利昂開緊騎精走過去打

佢地唔識計多三格，好撚蠢

thanks，如果抽埋女王就正了

我叫佢地拉後，d人唔理我照衝過去打，結果被利昂斬到一頸血

但你要carry佢地

結果最後果場輸撚左，好撚燥

我隻利昂唔夠力同時打小紅帽同光頭呀

下次爬山同你打

夏日出攝魂法帽，第三件啦 冇錢上5星

光之面沙岩波波用？

岩 + 魔防就岩

好！
暗之法冠

反而呢個我拆 用SR小紅帽頭好過

屌
抽公主pool出彩
一開 波贊魯

pk歐洲人

拆完兩把武抽把正義誓言返黎，第三把 雷丁未升過

想要

我想要

我雷丁都冇都中過幾把啦

我想要世界樹嫩枝 賭極都冇

冇每日得個幾格
打50ssr出哂....附魔同鎚

我雷丁又係抽極都無正義，世樹反而拆咗兩包

屌，讀心

出左把烏勒爾之弓
天都想我玩弓露娜

我克麗絲同雷丁都有畢業武 但2隻我都變左倉管
我想要拉娜同露娜阿 屌

六星了

隱形課長

輕課

痴線 同lv高成百攻

我屌你老母
比粒石我好過比SKIN我啦

我想要skin 中左石
依家每個level都剩一格 唔敢搏

聖天馬 玩公主先用
如果係弓露娜就正
如果上次利昂中就正

原來弓唔用得
我玩公主 但用弓露娜
好彩無抽中 屌

想SR 5星好D定SSR3星好D

我指裝

新手10抽 好正

單刷冰龍15RD 險勝 冇每日出左風王

冰龍55級

爭一個就全部女

爭露娜玩公主
不過公主前中期幾19

新手唔係幾知升邊隻好
得20lv

原來主線有

其實進度差幾多係咪無所謂？
想玩 諗住去ser1

邊關?

你唔追求競技場獎勵其實無咩分別

最後騎士招技同破攻一齊出
打龍

好西煩架 要護住隻垃圾唔可以離佢太遠

唔可以話冇所謂 競技場獎勵有差
如果你想後期有人陪你 pvp咪去ser1
想單機咪唔洗理

兩招技撞左 淨係計最大值

隻龍係皇帝右面
出哂技ready佢行多次入黎打佢
佢行上面.......

琴日打50紅龍見過兩招一齊出
得番7xx攻
可能佢加兩次

升爆女王定法娜好

話時話點解打條龍冇剋制

上山打法師 call npc黎打啦

差幾百血輸左
自己白痴比佢行係個欄度有5%防

我普通同精英都叫隻野
不過我精英會出雙奶，唔夠遠奶鳩隻火精好煩

女王奶騎中
隻黃毛頂蝙蝠2下就死

真係唔夠打就叫火精
雖然佢都係廢廢地....

精英隻火精 兩下就比條龍打死

所以我出動左10年都無郁過既粉毛
奶騎一開波向上行
粉毛超遠距奶，頂得一陣得一陣

屌精英9-1得一星，點樣掃gay胖料。唔打了上堂先

9-1特別難打

本身普通9-1都試左幾次先打到3星
多飛兵，2哈去自殺
唯一諗到係每次打到對面一隻淨少少血，等2哈行動去執頭
不過出得咁少角色，真係要再諗諗先。唔打住

幾LV呀你?

有咁差咩 我就係靠佢過精英
係咁用奶騎幫佢回血 磨到條龍就死 就全隊沖哂過去殺龍

終於過到a5喇

主線29係咪好難打?

ng is

你仲未過到咩
有練波波一隻搞掂啦

過jo
搞左好耐，無練波波

A＋4先痴撚線
10條彩匙mola mola

打到A+3
推唔郁，決定唔理lu

你60lv了？打到a+

睇黎真係要弓兵了
但無靚弓比露娜又唔想重新附過魔，之後又要改
唉

我露娜仲用緊lv1弓

練弓就要練旋風遊騎兵比佢
要從零開始，想有ssr弓先練

呢隻GAME真係好難練好一隻人...
玩左成兩個月得一隻見得下人

好多人冇60都可以打到上A＋5，
我55都穩刷A，係今個星期A＋4搞唔掂

近戰弓記旋風，射程弓就天琴

拎到把弓先練吧

same 極限魔弓唔出黎唔想練刺／弓

第15rd岩岩好殺左條龍

出隻精靈望下咩樣先...
點解佢唔受地形限

真
所以先唔想突然轉

咁我58都可以試下，係之前卡左係a5

今次我露娜係上下移動引開智障同小紅
佢地唔識行路好弱智

上星期我50頭都A了
今個星期打完個A真係令我重開諗下要先乜
可能會升海因同女神先

打完你就串咀
你唔講俾疾風射爆你幾多次

弓兵要巨大資源，唔敢亂搞

唔用住把夜鷹先?
話晒加魔防

都係賭運

唔save load點打
得扶雷雅臨時拉上去用，都試左兩日

加少少之嘛，想加得多又要升，但又唔想浪費資源升佢，換100紅瓜子好過

最想出弓同法杖
乜鳩拉格同紛爭唔好再出了

安潔麗卡成日要人護衛好煩

打埋個A5啦，有紅瓜子唔好放過佢

唔少架 我隻露娜橡樹衫頭 6星 跑鞋6星 搭 4星夜鷹大樹套開左超絕都成880攻 琴日屎忽痕換左蛇弓 4星上去得返820
個魔防轉攻倍化疊超絕效果都差幾多下

有隻弓係到幫輕雪莉唔少
唔套進擊撞飛兵好傷

六星雪莉表示都係好痛

啱啱琴日5*
一個月多啲可以6*！

兩回一次落跑
真係要帶兩個超絕

高lv左已經唔係咁輕易2殺

已經半放棄雪梨

你用落會好辛苦？咁快冇超絕？

我D朋友都話雪梨越用越屎

利昂雷丁應該笑到最後

咁光輝仲可以搵邊個輸出

直頭痛苦
如果帶得一個超絕 cd仲有兩turn雪莉已經冇左
個兩turn行行企企

靠雷丁比人打

雷丁會唔會捱唔倒幾多下

1000攻以上雷丁反一下9成都死

29 主線點樣打

先行左fake佢，之後右邊上去，睇危險位唔好踩，第一個門位出三隻
有兩波兵伏兵唔太記得了，唔踩危險位佢唔會打你

雪梨真係愈用愈屎
輸出靠海恩同雷丁

光輝菜刀隊

其實雷丁老婆都好好打

琴日同海因手腳打龍
勁op

打50gay絆
2場都有d 5x出左3 4百攻搞到輸左
跟住比人彈出彈入得我同另1人兩隻50打
贏左

我個隊光輝team 最尾基本上僧侶法師隊黎

雷丁，雷丁條菜，莉亞娜，海恩（素材好重皮）

第5人 ： 老屎忽謝西加，雪莉，娜母，男主，黃毛

唔外掛黎明/奶騎?
用奶騎進擊雷丁老婆好勁架喎

有先得嫁
得隻2哈

用埋粉毛

琴日帝國爬山58
有人用黃毛同粉毛
勁到痴鳩線
條條大路通羅馬

抽囉
就依家抽奶騎

黃毛唔洗出超絕，25文/雷丁出既話
佢力突之後，其實係打手黎

講真，兩場靠佢carry
真ssr三小強

黃毛就真係一般（雷丁好用太多），但粉毛真係好OP，無視距離補血，打人又OK痛兼自補，又有唔錯既DEBUFF，重點係對波又大

黃毛算最弱個隻（但算好用），粉毛真心勁，然後主角勁在可以帶勁既兵同埋有氣刃，重可以BUFF大家移速

氣刄op技
誰用誰知道

黃毛：力突，突擊，格擋
要發揮突擊：要配移動+1鞋 / 男主：龍騎 加速

防：100
力突：防轉攻*1.6
攻：160
突擊：傷害再提升60%
其實好撚痛

吹奏完畢

我光輝D法真係唔知點谷, 得個5-600智, 打人開始無奶力

夏日天使之羽
雖然我想要女神淚

今朝有fd開左女神

海恩食上6星
4同5星差1星已經令智力去左第個世界

我得3星

用羈絆上又好似好哂

有冇巴打帶打冰龍45/50

有冇人過左65級深海大危機, 好難頂啊咁多水兵,打完又復活

過左冰龍65啦
2次加埋出得1件暗衣 連虹鎚都唔派個俾我

不，過左兄貴王座就冇再打

水兵用霸氣好過暈覺得
整走佢個水

儲石抽白毛